唔講人工/BONUS, 有咩員工福利令到你留係間公司?

香港地係咪除左人工/BONUS之外, 無咩員工福利可以留到人
各位巴絲有無D咩特別員工福利係覺得吸引到你留係間公司度

有西屌

7日AL
強積金
每個星期一日假

我真係好撚鍾意返工

可以發夢遊雲

唔洗交電費 有資助讀master

利申: 工程狗 畢業3年做緊電廠
讀埋個master即刻走

Bupa卡

有得準時走

唔使著老西
可以留長頭髮

有囡每日著緊身衫或者短裙

Training

包保險，包會藉，包三餐，包機票免費旅行，如果有就好

唔規定著恤衫西褲

可以瞓晏覺

老細借錢比你買樓

帶你去私竇玩，不過出街要自己比錢。

呢啲老細，賣身喇

包保險好似大部份公司都有啦
我覺得PANTRY有零食都不錯

你做航空公司可以架 不過而家收曬皮

Ching邊間鴨店

包lunch(指定幾間餐廳）

如果你老細係日本人就有可能
暫時見過兩間係會借錢比staff 買樓

17 AL

番工無野做, 可以訓教

CLP

番過幾間公司pantry 係有大撚把野食加野飲 自助餐咁款

入院免按金 出院免找數

好多都係得門診幾舊水睇醫生醫感冒，如果有住院醫療保就好，最好包全家

有8千蚊睇牙

最好直接買樓有折頭啦，借錢一陣call loan就仆街

買公司基金 買一送一

20幾日AL
OT有補水/補假 自己揀
番工基本上半日做半日hea
放工無野要帶番屋企做

wt kind of job

如果話借錢買樓
其實香港仲有幾間

醫療

每日只包車飯錢

公司車包接送服務

公司太多人(大量廢老)，Pantry只可以有沖劑飲品、水同微波爐

你做地產公司有折 銀行有低息優惠

咁正
我嗰度medical 包子女老婆，唔包父母
但係作為一個毒撚又用唔著，好蝕底

公司有波枱，足球機，飛鏢機office hour後任玩

低息供樓

有公司車位
medical dental body check 全包
mpf 公司供10%
18日AL 5 day 少OT

冇

彈性上下班時間。

日日OT幾粒鐘

有成功感、有意義、同事岩傾、工作keep住新鮮感

準時放工

屋企行去公司五分鐘路程

女同事著摟屌裙

什麼工作

一星期一日 work from home
每個月可以有一日早走2粒鐘
廿幾日假 + 生日假
足球機，生果，間中有野免費啤酒

不過 quit 左

狗衝

Wfh, flexible working hour

筍工都走？

我份工-

唔使老西恤衫 可著便服
30日AL
醫療保險好 生仔都包去私家
返工時間唔strict 返10點幾都可以 來緊可能以後都WFH

電廠應該好撚舒服？
好多人想入南丫/屯門做

高息出糧戶口

交到貨話知你喺位打飛機都唔理 準時上落班

遲到早退冇問題, 病假唔洗醫生紙
前排重宣佈WFH到年尾, 20日AL
做緊美國IT公司

幫我含

我個間都包，但頭20％要自己俾

冇得用嚟騙假紙

Dbs?

30日AL，病假打個電話番去講聲就得，工時長期35個鐘

office有cafe有gym有canteen，仲可以Lunch time同同事去踢波

包搭車
Good Medical Plan
Pantry 包零食
每周工作39小時
有公司專屬康樂設施
年假可以增長到20日/年
公積金

Lunch 90分鐘

有條女自己好想溝，日日返工冇假冇人工都制 !

唔計入年假 12月18放到1月3

車位限senior staff?

我一星期都有一日wfh 不過係星期日

咩工黎

30日al真係會放晒？

爆額寄封信俾你收返

工程狗

低層員工都有

掂都唔好掂啊，班同事只要知道你申請左就唱通街，仲講到你唔可以冇左呢份工架啦

有靚女單身同事同TEAM 加2成都唔想走

洗唔洗抽？
係咁依1000蚊個月定唔洗錢咁正

返工9個鐘, 坐左8個鐘

利申冗員

有得claim返放工車費

免費Wifi
上咸網都得

任食大閘蟹

員工宿舍
租金津貼

有日日都想同佢做愛嘅靚仔同事

有得OT,
頭一年冇AL

返工來回4個鐘

住院唔係基本嘅咩

Salary同花紅

有張任嘟八達通
每日最多自動增值一次$100

全年上120日堂，人工七皮半加穩5%增長公積金，240日長假短假，監考扮工。勤力少少就升職月逗十皮。

可以home office

清潔姐姐會幫我洗碗

same

seed呢

14日 AL
不過只要做得曬手頭工作 任你放 返工時間都係
⼀年一次公司旅行 全仔班

呢個真
買零食雖然好少錢，但可以睇到上司對下屬好唔好
幾舊水都唔肯出間公司都唔會好得去邊

唔洗加同事WhatsApp

Physio?

曬命大會

以前做銀行迫住要放 core leave （即係要連續放超過十日，如果無記錯）
有啲同事十一月尾放到出年

淨係返3日

Branding

有女同事屌

可以自行調更，然後放七日連假唔洗扣AL

5% discount 公司share
Bupa medical，d同事拎黎睇中醫，自己一年淨係用牙醫，連body check 都無做
一年唔知點解有2日summer time off
唔知做幾年就加供mpf
每年2萬美金 education (要鎖2年)

家庭醫保旅遊保
員工人壽保
10%公積金公司供
18AL
勁多地方有折頭,staff price
例如買喼,住酒店,電話plan,油卡
一年四程免費機票

不過啱啱炒咗幾千人

俾咗個區域總監位我做，好威威

我公司有養貓 日日陪我返工

近
返8放5返10放7

可以瘋狂奶女上司

無支肺都有得work from home
讀書有subsidy
公司包電話電腦
每個月派voucher (例如超市個d)
Christmas closure (即係Christmas 直放假到新年 唔扣AL)

巴打係咩國家 同我公司褔利一樣

不過我個間係支肺開始 由三月到而家都仲 WFH

ITG 2個月前自己走左😂

無刑責

疫情間每人派500美元 upgrade home office設備

呢個真心正WOR

我公司未支肺已經work from home

全球員工都派，真心respect

成日有得work from home
flexible working hour
AL多到放唔晒

包車錢同包午餐是常識吧

我以前香港間公司抗疚基金total 都派咗成皮港幣俾每個員工

21日 AL
每年跳point
五天工作
好撚鍾意返工

一樣係醫療
不過多你兩樣就係有shift返
平日出街唔使咁逼人
同埋可以賣假搵外快

都正。仲有冇其他正野？

可以返10 已經好感恩
真係頂唔順七點起身返工

銀行假 MPF 6天工作12碼 無Ot 無手尾跟
返工可以玩電話

我唔鐘意shift
我都可以賣時間換錢 豐儉由人

有得撚貓撚狗
無償ot都得

唔自爆啦

勉強夠3餐加車費

有貓

始終係派錢最實際，咩福利都假

我都係年年跳
OT都係自願 等錢洗就坐多陣先走

仲有15%公積金

可以自由返工，想返就返，唔返就唔返。前提做晒工作

我都16日啦。你太易滿足啦

我有

公司有車位比我
24日AL
有房坐，有秘書
自由返工時間
有好的同事
有housing allowance
唔使過海

公司有女成日著到無下裝引死啲仔

咁悶又唔會發達
咁就一世

老闆會逼我ot

body check

西工三寶

再加病假要連放四日先有錢

我嗰間有
16日AL
Medical 包配偶子女
有公司股票(appraisal 好)
有公司自己的pension (唔使join MPF)
每條team 有大量零食
電話，電器有折
免費手機sim card無限data 任chur
last but not the least ....
勁多廢老60+唔撚肯退休
勁多藍屍
勁多廢柴同事
勁多閪人
勁撚多野做

唔洗錢搭火車

黎緊會試下考消防考到就走

咩工

mtr pantry 邊有零食？
好立克華田都計？

呢個post睇到自己好自卑

唔駛OT已經係最好既福利，要OT唔該比錢

準時走 冇限制著咩衫

準時收工放咗工唔使帶嘢返去做五天工作天

22日AL

25日假
Medical
今年加埋WFH

大家可唔可以分享下咩工黎

好羨慕

cisco?

存款利率高算唔算
都有3點幾
每個月收番千幾蚊息

掘bitcoin 啦

鐵飯碗

有機師含

2個鐘lunch time

正常工程狗都唔洗交電費

都返唔到屋企

分享下私竇有咩玩

舊公司試過85折
不過折完都係買唔起咁解

夏天狂開冷氣

五天工作
遲到早退唔理你
雙糧花紅
14日AL
同事好黃

彈性上班時間

包唔包油卡
有冇其他allowance

人人心目中既dream job

入職18日AL
兩萬蚊左右一個月
每年跳point
朝9晚5
紅日放
夠hea
醫院工

唔受溝都肯

22AL
Housing
2x-3x% 公積金
免費車位(住同公司兩邊)
每4年180日Sick leave

diu，我呢邊一撚樣，做老豆有兩星期侍產假，但我女都冇

用石頭出糧

仲WFH緊

有得遲到早走 幾點收工就幾點返到屋企

24日 大假

奴性真重

咁好，乜資

美資，得300美

18日假 15%mpf 18k housing

純粹飲酒吹水

美資，仲要近幾年年年派股票，一次都萬幾兩萬

24個月糧

你有產假

Cls?

No la, 真係自己走，勿相認

time off
performance pay
free parking 7 days a week

我意思係我連同女女扑野既機會都冇

ching 中電玩花式自爆?

屌日本妹

唔洗錢坐飛機

每個月有120蚊比人任拎(用COST draw)

銀行員工RATE依家都仲有3點幾?

近屋企 半個鐘返到

無workload 算唔算

有冇女同事/女上司，同佢哋做交易

佢都走啦

咁咪仲容易知佢邊個囉......
你估呢期讀完就遞信會有幾多人.......

知又點，而且你點知佢今年定下年定下下年讀完？

醫療做嘅時候應該都幾辛苦 冇乜位可以偷懶

大學part time飲食
1. 可以著自己衫返工
2. 自由放假
3. 有伙食
但係其餘咩都冇
都唔知算唔算福利
part time唔要求咁多

我做過3間bank
應該呢間最高

強積金公積金有齊 另外最好有18AL以上 依家AL加埋兩星期都冇

另加老細易話為。遲返早走講聲，第二日補返鐘就得

一星期番5日，準時放工，，遲到唔理，早過老細就得